香港男人溫柔亞洲第一

好多人都喜歡香港的男人，他們有很多親日同高收入的精英，去香港坐飛機大約5個小時。我依加介紹日本女性的對香港人印象，以及與香港男性相處的方式，並介紹香港男性的性格，個性和愛情觀點♡

作為香港男性的一個特點，首先要提到的是他們對女性係紳士風度。香港是中國的一個特別行政區，實際上它也是一個英國殖民地。絕對英倫化既一個紳士國家。

在世界各國之中，佢以“Lady first”的核心所在的國家而聞名，特別是對女性有溫和反應。

係香港長大的香港男人，都係英國既殖民地，與女性的紳士通信係不可缺絕。因此，基本上，佢既特點是對任何女性最gentlemen 既國家

我未翻譯哂

好過港女出名打人，出哂名，至少港仔gentlemen 世界好多人都知

因為香港女性係亞洲擁有大量公主病而出名。呢一種趨勢是，好多港女清楚咁表達佢地對所有野都有渴望（錢同樓），以及對男人諸多不滿！

由於有很多機會同港女接觸，香港男士有一種集中精神對住女性。並且擅長衡量另一個女人諗緊咩同佢地感受。

可以話香港男士有很好讀心術既特點。所以香港人作為愛情伴侶很受歡迎，因為日本男人往往會忘記左對女朋友既注意力。

香港男仔溫柔其實系比港女逼出黎

講明先啊呢一個係一個日本嘅人打架 ，我只係翻譯返廣東話

溫柔 = 被女人指責成個女人咁 = 廢

對你大男人，又話人衰，港女好麻煩

港仔正

另外，要求男人似返個"男人"同時

唔該睇下自己又夠唔夠"女人"先

講緊粗口爛舌，舉止粗魯個啲呀

都唔知你講乜，你係咪有語癌

其實係港男唔爭氣自願做兵/老婆奴先搞成咁 唔係港女錯晒

利申巴打

利申唔做兵

係出邊讀書 發現有唔少港男都係唔夠man

的確有d港男好垃圾，所以搞到d女以為自己好靚 ，港女全世界最難溝 ，所以依加溝日本妹好容易

唔係有啲 你睇啲豬西都有仔就知港男有幾廢有幾恨屌閪 再睇下啲咩14巴港女 有樓有高潮就知啲港女比人縱得幾犀利 成隻奇行種咁又閪都有人要

如果man加溫柔玩哂

條仔垃圾

虧就虧啦
比班女人食住曬

造成香港人咁

但係人哋英國妹冇港女咁變態

根本港女就係大陸妹嘅強化版

溫柔
廢就廢嗱
Killer囝吹奏日本妹好喇
唔好再助長啲港仔縱壞啲女人

Push

佢哋溝港女 ，又唔係我溝

搭訕，去酒吧識

屌你啦
期待你娶日本妹
到時攞到日本護照影嚟比我葡萄下

到時候一定影 ，生返個日本仔

平均出嚟做嘢嘅香港人人工係高過日本人

2，3唔駛啦
你唔好第一餐奉旨要我請
假假地單聲AA制
我都要返去還神啦

我條女d姐妹不知幾想識港仔，不過我係日本冇香港男仔朋友

唔會有人想要金鐘m記毒撚

日本妹真係正過港女好多
心地又善良又靚
港女食屎啦

至少開朗d先，港女心地唔好

唔好咁話自己

系你老母

屌 架妹死開啦 港男係屬於港女架

屬於日本妹

日本妹係正
但只可拍拖唔可結婚
結咗婚要成份糧畀哂佢就不了

恐怕遲啲唔係喇
比大陸人溝淡晒香港血統